越大越難溝女

已經脱離左後生既世界，無哂話題，唔知而家啲人傾咩

幾歲呀你😂

越大越唔想溝女
我認我毒

27

有幾難😐

返工打招呼=所有對話

依家先27
我大你七年都是咁
反而中啲細我十年玩得埋啲

睇下邊個女啱既咪試下主動約佢